仲用緊口罩未買面巾嘅人同我入黎

唔好再用口罩啦！
面巾真係方便好多架
買條都好平
但見好似好多人唔知去邊買好
所以想幫大家一次過買 再約地方交收
有冇人有需要！

絕對唔係賺錢 只係想出一分力幫手
會公開所有單據

一件tee shirt就得

正解
洗撚買面巾咩一件tee就包撚曬成個頭加副太陽眼鏡就搞掂

Decathlon $19

對準政權 全民公投實行雙普選

咁順便推下呢張圖
好多人都唔知

仲有咩

行左幾間賣斷貨 喊左

邊度仲有純黑買

Ssp應該有
諗住一陣去睇 返黎再report

唔方便去可以代買

面巾係又平又方便同真係擋到成個面睇唔到，但擋唔到TG有咩用(我講既TG唔係前線，前線一定要豬咀，但TG其實隔幾條街都嗅到)

我明 豬咀未必有辦法做到人人有
帶出去又可能驚比人搜

起碼做好保護自己個樣
琴日發夢仲見到好多人無遮無掩咁出黎
真係危險架
帶返條巾出街 一定唔犯法架

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

唔該你

但你話既係唔好用口罩，口罩係用來比較遠擋TG既，雖然擋到幾多唔知，但面巾一定係0防禦

Sorry 可能係我忽略左呢點
我比較關注啲人個樣露曬出黎

留定名！

花園街10蚊條 雖然質地唔太靚

成個月前MK仲有大量.....

唔豬嘴既帶番個r95/p95口罩啦，都擋到催淚，但唔驚搜，出面再包多條面巾

Thanks for sharing..

其實why not both ...

無哂啦

面巾可能卷到做頭巾遮埋耳仔，加口罩黑超/泳鏡，包你老母都認你唔到

有諗過，而且試過，不過透氣差到

花園街$10條

上佢官網睇下啲分店有冇貨先去啦
有貨就即刻上網訂定,1個鐘就有得拎

其實都係 琴日帶住豬咀加面巾 就窒息咁

面巾點洗，有tg味

岩岩睇完 希望佢快啲返貨

推 有冇人有經驗

我就咁用洗手新液

report呢

ssp 邊間 ?

同問

我都想買， 唔知而家邊度仲有貨

Sorry 大佬 呢兩日發一發夢忘記左
行左幾間ssp同葵芳 得一間有 但小貴 100蚊3條
個人認為唔應該比佢地發國難財
有需要手足可以考慮再行下其他地方
反而係葵芳搵到黑色手袖 見好多地方都係得返白粉藍
不過$20一對 見到其他顏色ssp賣$10左右
請自行斟酌

之前見過IG shop賣緊$100 4條
利申 都係嗰度買冇收廣告費

大家！
我搵左好耐 搵到個老細肯一次過批黑色面巾比我
有冇人仲有需要？
可以留底tg 再搵返你

有無邊度門市有 或者ig名？
想要 唔怕貴 100/3 100/4都接受到 要全黑

留長D頭髮仲方便

求pm azpercy 唔該巴打

沒有用tg...
有門市地址等等嗎?我可直接去買

唔好意思 因為佢只係我朋友幫我訂 所以冇門市

點解要代買，約地方交收？

直接同手足講邊度平咪得，呢啲時勢大家自己睇路啦

。。。。。。。
因為我見到好多人都唔知邊度有得賣 好多人講左係深水埗同埋旺角有
但係我真係去行過深水埗好少有 同好貴
個老細係同我熟先幫我買啲
本身唔係做呢啲 所以冇門市比大家自己去買
我只係本着想幫人 反正我都係要拎 點解唔幫埋大家

我亦都講咗好多次 你哋可以去ig shop買 我自己都係嗰度買
我唔係鬼 冇收錢做任何廣告
只係希望大家都可以保障返自己
你要唔信我都冇辦法

就算真係要幫，都搵啲方法唔洗見面交收啦，之前已經有人講交收豬嘴，之後被人知道行跡捉左。。。

好心無錯，但要幫就幫多啲，而唔係要手足冒險。。。 就算你唔係鬼，約一次過交收，入面有鬼，捉返你同手足又點計？